點樣可以令女朋友的起心肝做GYM

先講自己
幾年前俾人話過肥有肚腩之後走去做GYM 減肥
慢慢開始定期去操 個程度未去到極端GYM撚, 但係因為眼見到自己肌肉結實左, 腰骨挺直左, 所以我對GYM既睇法好正面 認為好有益

置於女朋友
身型遠睇望落去個陣係瘦 四肢唔係肥 但係重點係個身度
佢前面有舊腩係個肚到 後面個PATPAT位係鬆曬 就好似D大媽咁上下
而且佢好鐘意食零食 永遠食完飯都要食薯片 甜餅之類
我成日問佢係咪唔飽 下次煮多D 佢又唔會食
我明白女人鐘意食零食 但係都唔係為左食零食而食少左正餐
佢既身材好多時都令到我冇乜性慾

唔想兜口兜面講到咁白, 諗住帶佢去GYM ROOM 多D 等個氣氛慢慢影響佢
之後佢只會係單車機上面跑下, 跑一兩個鐘, 之後話消耗左300+卡路里好勁, 我有次偷偷地望下 原本佢踩緊輕鬆既平路

到有一段時間 佢成日話腰痛 連行路都話會痛
本來我擔心會唔會係椎間盤突出之類既痛, 之後check左話係普通關節退化, 要做物理治療去強化周邊肌肉

諗住今次可以令佢做多D運動, 介紹左plank俾佢, 一黎好處多
全身都練到 特別腰同PATPAT都可以同時練到
二黎又唔係話難做 我明白初學者佢核心力量又弱
所以我話今日做一秒 慢慢加上去
點知佢話唔做 係連一秒都唔做

有陣時loop ig 睇到D 女既fitness相
其實我都唔係要求我女朋友patpat要firm, 又要有川字腹
我只係想佢練番好個核心力量 行路個陣唔會腰痛之餘 可以瘦番少少當bonus 我可以點做

嫌佢見就嫌佢肥啦
照直講咪得

咁你咪搵過個囉
放低你女朋友電玩得架啦

我認我唔想佢肥
但係去到E加其實我只係想就係佢行路正正常常唔會痛
減肥個D我當bonus

每次去完物理治療就算 完全唔會係屋企做
大佬呀 係屋企做物理治療出力個個係我呀 佢只係需要訓係到
每日我主動提起叫佢做就會黑我面 之後又話攰又話物
每次做完就黑住面咁入房, 我重辛苦過佢 我都冇出過聲

飛啦 呢啲唔受下教訓唔知醒

樓主係控制狂
人地唔想就咪迫人 佢係你女朋友唔係老婆